得罪講句，如果返五日要補眠，你同返六日有咩分別

番六日會變左番七日

港奴